麻辣鮑魚雞煲

呢排好忙，冇咩時間出片，今日終於整完了
今次煮左麻辣鮑魚雞煲，有一年雞煲好流行，於是就出去食，食完之後就返屋企自己整，我覺得幾好味，同出面差不多，但可能同出面既做法唔同，畢竟係我自己食完再調味。有興趣可以睇下條片，鍾意既可以訂閱埋我呀

製成品

D雞要煎下去先

教埋個醬汁

最後炒埋一齊

煮完就可以好似平時出面食咁煲下煲下 係咪好簡單呢

有興趣可以訂閱埋我FACEBOOK 同IG

多謝各位

1

鮑魚放落雞煲會不會好曬

有無得加水打邊爐

多謝你估唔到咁耐冇出都有1

都唔會既，我次次食都要落，有多樣野食

有呀，食到咁上下可以加落去

因為早排好忙整一條片都花幾多時間

鮑魚整成麻辣味好浪費

好耐無食雞煲

新鮮鮑魚好平

多謝你

都唔係話好貴，我鍾意食鮑魚嘛
唔想落都可以唔落

不過香好多係真

好耐冇出去食，出面有大凍檸茶

真係陳皮蒸好平

都要幾廿蚊先買到幾隻

有分產地
收工時間會平少少
當然有可能冇咁好食

好味就得

好耐無食過雞煲

陳皮蒸

準備冬天，又可以煮

減緊肥唔可以follow你ig

喵喵醬

人生最大樂趣就係食野

老乾媽有幾隻味.係咪求其一隻都得？

陳皮蒸加一

有幾隻味咩我就用呢隻，其他就唔清楚，你試完話我知

你估個個都大廚咩出前一丁都大把人教

老干媽

冇女朋友
你自己都要食架
煮俾自己食唔好？

貓貓我地心有靈犀
屋企人打算聽日食雞煲 我叫佢跟你食譜

幾好味

大家都鍾意虎紋貓，口味都差唔多
整完影上黎睇下

好啊

我都好耐冇食了

喵喵師傅 幾歲

好鐘意聽你講野 好風趣幽默

巴撚閉 咁你識煮咩呀
拍條片黎睇下

已訂閱

真 依d價位其實冇乜所謂

成日睇